ver ka 有冇諗過出下hg

我愛沙薩比

Rg算唔算接近ka